why女權唔會爭取女性喺地盤倉務等體力勞動上嘅平等？

明明呢啲地方最飽受歧視

冇得化妝著短裙？不了

仲有陪月員

點解男人唔做得陪月員，性別歧視
男女唔平等

點解男人冇得試用M巾

點解秘書行業男性比例少咁多？

辛苦工梗係男人做架啦

你咁同叫女人戴安全套有咩分別？

做得架
不過冇人請之嘛

咁己經性別歧視

女權撚：唔係5050就係sexism patriachy

點解唔得

你唔知有女用安全套?

無著數時：你地係咪男人？

女權≠平權 所以對女人不利是唔會做的

搞錯呀咁婆媽㗎同女人計呢啲嘢

我知,但女人嘅安全套唔係戴,係放入去嘅

你係Boss想對仔定女

佢應該成日漏

唧車游b

男人下體流血唔該去醫院啦

真係既話,反而做死男人
到時好做既位都比佢地搶左

男人無得做胸圍店店員

應該立法規定所有女性一生一定要服役一年